[JY]容祖兒討論區(10) 嚴重演唱會後遺症

必睇MV，拎咗第 34 週RTHK中文歌曲龍虎榜冠軍，恭喜哂

奶媽感人演講，唔開心嘅時候記得睇下以下幾條片

入到嚟紅館你哋會忘記係紅館以外嘅一切煩惱
無論係感情 生活 或者係所有野
你哋都會暫時擺底 純粹去欣賞 純粹嘅快樂
其實呢一樣野就係一個歌手最希望得到嘅
因為我可以做到嘅野好少
但係如果我可以比到你三個小時係快樂嘅
呢個係我最大嘅福氣
多謝你地

我好希望呢一種快樂或者呢一種努力可以好耐擺係你哋個心裡面
當你哋經歷一啲人生上嘅 一啲小嘅起伏
去諗一諗我 其實我都可以處理一個咁複雜嘅演唱會
無野你做唔到嘅

人與人之間真係好特別
今日你哋可以坐到係到睇我表演或者我可以表演比你哋睇都係一個緣份

8.8蟹后Speech

「就係因為呢啲難關、呢啲高低，其實我覺得珍惜平安啦、健康啦，其實呢啲係更加珍貴。所以今次我希望大家睇完我嘅演唱會之後，唔單止會記得我嘅歌，記住其實好多難關我同你一樣喺度面對緊，如果你覺得生活上面唔順利嘅話，諗下我啊，諗下我其實我都一樣用我自己嘅方法去解決，或者去渡過，咁你都唔孤單。我覺得你都得㗎！OK？人與人之間好特別，大家坐得喺度嘅都自己人，所以我好希望你哋每個人都好，送俾大家，華麗邂逅。」

8.12心淡祝各位觀眾平安、快樂

LM

LM第一次係非演唱會post出現

加一 完全唔知有平時討論佢嘅post

嘩一次過有幾個我想睇嘅人
狗衝呀

作為一個歌姬
當然有唔少嘅金曲
究竟咩先至係金曲
係咪要拎個金曲獎先至叫做金曲？
定係要上過勁歌金曲嗰啲先叫做金曲？
抑或係要上過流行經典50年先至叫做金曲？
計我話 金曲 係一響起個前奏大家就會歡呼尖叫
去到副歌嘅部份大家會大聲一齊唱
呢啲先至叫做金曲

跟住落嚟 我為大家精選左好幾首金曲
睇吓呢啲金曲係唔係你哋嘅流行經典20年？

加一今晚演唱會繼續

除左 Kay 其他都係祖演唱會出現過

平時得小貓三、四隻架咋
跟住頭先搵緊幅舊相，見到自己以前係舊登Post個啲新聞同相，真係好懷念

希望黎緊都會有毅力keep住咁做，畢竟互聯網資訊太發達，唔係咁容易搵返啲舊料

LM 第一次嚟報到

又可以一齊聚舊

絲打真係好有心機
我會去追吓啲舊post

留名 新飯 祖祖

會多啲來聚腳

第一首我廣為人知既歌
歌名係咪吖？ （遞咪～）

係青春呀

頭先搵相搵到哩個Post

未知

19場推左14個post真係好勁呀大家轉場繼續討論jy

好掛住祖祖同妮

我地進行緊第20場
Perfect twenty

而家唱到咩歌

琴晚悲觀

lm

唱緊k

Huh~~~~~~~~ (停音樂)

留意我出既相

天窗

Joey: 毋須打開天窗～

好可愛

我見個日佢話Show後會影相，啲韓國Dancers拍出黎嘅片睇到
佢地今次都係用返尋晚我的驕傲個三層蛋糕造型去影
唔知最終Cover係唔係咁樣

一變四 四變十二 來到這禮拜更加諷刺

勁

即使我們錯 不比他們多

999純金

係9999千足純金呀

未唱到呀baby

誰擔保可不可 有一個愛一個
為何我不可 值得好點結果
即使悔恨又如何 別離得多不痛楚

好後悔無睇尾場

我估大合照姐？

我都係
之前係有新歌先會出現

唔知係唔係尋晚尾場本相集嘅其中一張

到喇

永遠痛愛著我

Cover希望係星空look

如果剛才嗰啲係金曲
我大膽咁講 以下呢首係9999千足純金曲！
無呢首歌既話 就無今日既我

送比大家
痛！愛！

x2

個個post都有聲

好掛住

今次好多造型都好啱做cover
星夜舞衣/空港發光裙/啜泣靚suit/同jj合場Tom Ford 晚裝
唔知呢度大家最有印象又係邊件靚衫呢

好似返咗去Starlight，N6個期咁
唔同嘅係碟都未出我地已經背熟咗

介紹返我個交通工具：HOM HUM SAM LUK LING

聽緊好事多為 連個腦都出到新編曲

大家跟我講一次 hung hom sam luk ling

我想唱…我想唱…我想唱…我想唱…

屌 又世上只有

哩幾套除咗空港海膽造型麻麻地之外，其餘幾套都好靚
海膽造型影埋個波就好睇好多

自己偏心個波一升起嗰個星空舞衣look，擺哂Pose

弱弱一問 咩黎㗎

一開始見到星夜嗰件覺得好似泳衣怪怪地
但後尾越睇越順眼 加埋佢個頭就覺得好靚

揀我唱啦

17阿門聽到喊出黎
21最後的豬又係

快啲去搶啦，你坐21行，正啦

今次大家都好顛，除咗睇得多場，仲好熟架步
本身齋睇Rundown其實都幾怨鬼，不過出到黎個效果真係爆好
一幕又一幕係個腦到replay緊

幕後套衫好正

俾舒文搶咗我支咪

咪掛住上黎推帖
去搶咪啦

點樣先做到會員㗎咁

真係唔知喎，我係軒仔個Post偷架張圖

搶到記得大嗌我愛容祖兒

上網搵吓先

今次台燈聲歌舞造型都好配合

TLT出嚟未？

指定又唱又停既歌：這分鐘

屌，唔撚要常駐嘉賓呀

我已經知道今晚嘉賓

擔心下次仲可以有咩突破

好正 入嚟好似直播緊咁

特別嘉賓

想～無論甚麼都也不想

唱多啲冇咁怨鬼嘅歌

JY魔性笑聲：哈 哈哈哈哈！

特別嘉賓

掌聲!!!!!!!! ((HEAVY METALLLLL吼叫中 ROAR!!!!))

好似係港鐵搞嘅
應該係要內部做啲人先會有飛？

建議蛋記side track / plug song con 梅花間竹開

嘩屌，貴到喊，唔值囉
留錢睇斌、軒演唱會好過

有無尾場歌單

其實可以整返個Medley，唔駛下下都係唱個堆歌

嘉賓

唔記得放埋係#1添

#1

上個post #1 置頂

屌 原來#1冇 已經慣咗

連日黎 我請嘅嘉賓粒粒天王巨星
有靚仔嘅有高大嘅有腹肌嘅
今晚 我請黎好有才華嘅嘉賓
大家聽下係邊個

小小

祖：冇人識架呢啲歌

我想話好想祖出一隻翻唱男歌手歌嘅碟，佢啲翻唱真係無得頂

我的心裡從此住了一個人
曾經模樣小小的我們
那年你搬小小的板凳
為戲入迷我也一路跟～

你唔要都冇計！佢仲勤力過嘉X

啱呀
等多一個禮拜就kenny 演唱會
同埋真係唔太想睇grasshopper

MSL個堆有一半都唔Side嘅，根本好多人都識唱

條友真係好爽皮，佢開工係去睇Show，恨死人啦

借過大家識唱佢都好驚訝

出賣明明有plug

衰女包下次罰你背成首蜉蝣

好掛住奶媽

睇住官方啲紅磡360片止癮

靈魂相認 失樂園

吓Be True? 唔Be True喇又Be True

Joey：斜斜姐倫
Jay：哎喲 不錯喔煮鵝

斜斜！

（一齊降落）

咪係囉，簽佢返嚟負責睇騷⋯ 唔捧佢簽佢嚟把撚呀？

唔知要等幾耐先出dvd
想睇幕後花絮

哩個衰囡包對自己啲歌嘅自信低到一個點

仲要靚位呀屌
哩啲位最尾炒過15倍價

播片中

我黑暗的意識裡 閃過一套青春紀錄片

愛得太遲

唔該蛋記

今期流行

Msl 真係一個音就知一個音就知咩歌黎，佢地原來唔係蘿底橙呀～哈哈哈

有無人知點解英皇會知佢，佢有咩咁特別
好似話佢之前係KOL（定係我記錯咗另一個人)

然後..........今個演唱會都係做蘿底橙
真Encore唱吓都好呀

係呀係YouTuber 呀，近幾年蛋記簽好多.......

((Wowwwww...))

聽笑話 盡量笑得不勉強

唔知蛋記想玩咩料，簽黎搞邊科呀

我望鏡 愁雲密布我面上

D碎紙效果好靚

首首都係 祖一唱 首歌即刻提升咗個層次

就越笑越見疤痕
留了提示誰是極不幸

真係好型條片 影到佢好靚

嘩 悲觀！

佢同佢公司都對啲歌冇信心

戀愛雖不如預期
漸明白某些黑色生命真理

新人留名
g奶你買飛未呀

可是春色可以藏心裡

諗起MSL祖話佢公司同事聽到個Medley，話唔知啲歌係咩黎

其實以前啲歌嘅傳唱度真係好高，佢地淨係以為有派台個堆先Hit，真係大錯特錯

佢地2邊都好唔貼地

開始快歌 要企起身

有無人提供頭兩首快歌相

祖：係時候同我一齊Crazy!

嗌到聲沙了

係一個謎

我們瘋得多麼正常

指著他說 你才有病
我們瘋得多麼正常

LET’s Go

魚生飯

唱完心淡大家唔好走，一齊嗌Encore, 嗌到個衰妹出嚟唱到兩點

Joey：大家仲坐喺度？！

扶住我 扶住我 何事我 大腿都痠軟不願坐

23:31 第20場完show了

邊有咁快，岩岩先派對機器

今晚要唱到凌晨兩點
叫ManI搵我俾錢

GO GO!
GO GO!
GO! GO!

一面之緣！

眾籌

我好鐘意呢個編曲個個GOGO好洗腦

JY：一～面～之～緣～！

唱到攰了也想唱

太睇少佢班harsh JF啦

疊羅漢好犀利

係咪痴線新歌咁多人識唱

NANANANA NANANANA！！！

Encore 啦

大聲嗌啦

去廁所先

香港人加油

七彩蝦條泰國男子組合
好HeHe

沿途是翻天覆地 雷狂雨飛 你說過後會有期
怎可失去你 怎可放棄 昂然踏入這禁地

最後的豬
火山爆發 冰川震斷 地上插著一艘客機

點解個球唔會爆

我懷疑根本係

爆ed 唱緊

就算有軍隊封路 圍牆建起
都衝得過都也未怕死

就係因為呢啲難關、呢啲高低，其實我覺得珍惜平安啦、健康啦，其實呢啲係更加珍貴。所以今次我希望大家睇完我嘅演唱會之後，唔單止會記得我嘅歌，記住其實好多難關我同你一樣喺度面對緊，如果你覺得生活上面唔順利嘅話，諗下我啊，諗下我其實我都一樣用我自己嘅方法去解決，或者去渡過，咁你都唔孤單。我覺得你都得㗎！OK？人與人之間好特別，大家坐得喺度嘅都自己人，所以我好希望你哋每個人都好，送俾大家，華麗邂逅。

成件事靚到dum一聲

送比大家演唱會最後一首歌

(Fans: 說甚麼再平反)
只怕被迫一起更礙眼
(Fans: 往後這半年間)
只愛自己 雖說不太習慣
畢竟有限 就當 過關~~~~~~~~

由~~~~~

容祖兒第20場Pretty Crazy Perfect Twenty演唱會正常Rundown已完

2352 end normal rundown

以下開放第二encore點唱：

約會未完便掛念

勁鍾意佢放頭髮

多謝大家陪我玩咗一晚

新貴

連屎萊姆都簽

估唔到今晚都唱到咁夜
無端端彈首雙冠軍出嚟
愛死祖

點唱夢非夢得唔得
希望有生之年可以聽到一次live

喺度再次多謝g奶送個飛套比我

Curly hair cho is so pretty

21 號見佢同立立一齊睇
成個爛仔咁唔知簽佢返嚟做乜

雙冠軍🏆

好掛住祖祖

後遺症發作

呢首係我top favorite of joey
估唔到有人都鍾意
好感動

去火星戀愛

我彈出黎再encore喇
你地想聽咩歌呀？

Medium hair cho is super pretty too

咩話？聽唔到你地講咩歌
可唔可以叫得齊整少少

如果再出MSL part 2就好了

我top 3

除咗好靚你地仲有冇其他字呀，得喇都知我好靚
哦⋯⋯好索 好啦我收貨

平時聽哩隻會搭與貓共舞
有冇同好？

有！！又係我！！！！！
簡直就係dry爆金曲

祖祖又唔唱心病

時不與我！

仲有我

（有聲）

多~謝~翁~瑋~盈~~小姐~~~~

(少少沙啞嘅聲音)

摩登時代！！！

想聽好多有冇人中意出賣同心甘命扺
Sweet d中意戀人未滿

啱呀！再加多隻損友啦

損友我中意夾埋抱抱聽

依家唱緊邊首 聽講今晚唱到1點

再黎揮個手
仲有太多啦

國語碟勁鍾意在時間面前有冇同好

戀人未滿好正，冇plug都好多人識呀！YouTube mv 幾高 hit rate
出賣我都好鐘意！四台冠極少唱 Msl version 好尾機

Btw 好鬼死中意祖代言百老匯D歌 最中意十三點 好輕鬆

出賣
心甘

係！！呢個髮型同髮色都好襯佢！！

密友都幾夾！！！好鍾意密友 聽到好心痛

戀人未滿我都好仲意

我地連登祖粉自製medley

我都見到
簽佢返黎同立立唱歌

呢個部份真係冇點樣去安排過
不過又係經過民意調查
有一首歌真係唔唱唔得
我真係怕左佢哋
每一日係個紅館門口果度
直情係話
唔該你唱呢首吖
咁岩架禍 呢首歌係其中我地一個Band Member 寫嘅
咁除咗16號愛人 原來寫咗一首咁得人歡心嘅歌
送俾大家呢首 係你哋搞成咁㗎
[去火星戀愛]

頂 有聲

尋晚0038完場出來又係巨雨
而家0038出面又係巨雨

我都諗到同一樣野

個衰妹又一落台就玩ig

根本24小時前發生既野=而家都發生緊

祖祖真係參與咗我地第20場

好想俾祖叫我食藥

紅色爆雨

尋晚啲狂風吹冧哂所有R車巴士站牌

沿途是翻天覆地 雷狂雨飛 你說過後會有期

㩒埋個頭落張枱都ok

完全諗緊同一樣野

尋晚真係好誇張 底褲都濕埋

琴晚有位男士去到呢個位大嗌「大過份喇」

做咩講咗我心入面嗰句出黎

紅磡360條片好好笑

笑到仆街佢仲要講得勁大聲

嘩好靚呀多謝你share

笑到仆街

紅磡360呢條橋真係好正，令坐山腰山頂嘅我地都覺得可以同祖兒咁近，尋晚尾場祖兒都俾好多再山頂d嘅觀眾唱。真係好

又loop琴晚啲片
蟹后尖叫同I’m going to 扑扑 笑唔停

好想聽
愛怪物的你
時不與我
飛
日安憂鬱

我都係WOR MSL 版, 我通常 與貓共舞 接住聽去火星戀愛

救命，估唔到係joey出道左廿年係香港稱霸左咁多年，我而家先因為一個演唱會入坑，有冇年資咁短既fans
以前睇佢真係覺得唔靚，仲有d老套咁，但近年真係覺得愈大愈靚，同好似後生左咁

有我都係演唱會入坑。我覺得佢真係越大越靚

有！！
真正入坑係1314 好後悔冇早啲鍾意佢
但屋企由細到大都播祖嘅歌
所以佢都算係陪我長大

一樣睇咗兩場
上到台變咗另一個人 又型又靚

日安憂鬱都好正啊 呢度大家都好有taste

仆街啦你張敬軒, 講還講, 唔好PO 圖呀

曱甴？吓？
飲酒？表演飲酒？
拿酒來！
你估..你估我唔敢呀？
我真係冇諗過飲酒係一個表演嘅項目吓

仲有拉二胡，心口碎大石，芭蕾舞，霹靂舞

呢首歌呢，唔知有...落左d咩魔咒
係由我0......1年唱完，擺低啦諗住
哇！直情你地呢，好似上世係朋友咁樣㗎

送比你地，麻煩你

真係R爆頭...呢單野

入面有片睇

針灸開聲成頸瘀痕 祖兒預告下次再破紀錄

天后容祖兒（Joey）完成在紅館共19場的《PRETTY CRAZY JOEY YUNG CONCERT TOUR》演唱會，祖兒尾場唱足4小時，她透露5月時開始病，病到8月3日母親生日因失聲唱不到生日歌，之後從南京請醫師來一早一晚針灸：「近鏡睇我條頸係針到瘀晒，經調理後係好啲，加埋大家嘅力量給力，最終令自己完成呢個壯舉。」

講到第一場舞台機關出現故障，宣布「補場」決定是否問準老闆楊受成？祖兒坦言：「老實講我唔敢自把自為，我其實喺台下已經崩潰咗，三條青筋出晒額頭上面，冇諗過有咁情況，以為用5、6分鐘搶救到啲機件問題，但原來係唔得，因個騷好複雜，係連總綵排都排唔切。」今次開到19場，下次再突破場數？祖兒謂：「如果我能力做得到，再過多幾年4張幾都會繼續做，我會努力保養自己把聲，唔會同古巨基飲酒，免得佢又笑我，但佢又講得好好笑。」

學友做嘉賓全靠健身教練

過去19場的星級嘉賓祖兒表示都是親自邀請，第一次請到張學友，是因大家都跟同一個健身老師，有次見到學友哥哥，本身怯怯地不敢說，反而是健身老師忍不住幫她先開口，學友亦一口答應。她謂：「好多我仰慕嘅巨星都好錫我，唔知我前世做咗咩好事，大家都咁錫我。」

爆古天樂有個紅館

問到如何氹得古天樂做嘉賓唱《今期流行》？祖兒笑謂：「我覺得佢自己本身都有個紅館夢，當然我同佢嘅友情，都超乎我想像，佢係咁錫我，每年佢生日都被佢邀請，所以先大膽開口請佢，佢嗰日仲係病，點知上台就龍精虎猛，佢一上台就衝去觀眾到狂握手，佢呢種係超脫表現嚟。」

另外張敬軒做嘉賓外，每場更任祖兒的調音師，她謂：「佢開頭第一場嚟係充當觀眾，點知舞台出事，佢就每日都嚟紅館幫忙調教靚聲（佢話希望你搵到一頭好人家？）佢今日好感性，話想喺演唱會之前搵到一個為我哋打氣嘅人啦。（阿Sa踢爆你好多人追？）唉，其實邊都有啫…唔係冇，佢講多咗，報大數啫。（咁即係都有啦？）咁一、兩個都有啩！（你4字頭啦?）你同我定，今次係第一次咁多男士（Fans）同我講I love you。」

講到前度男友劉浩龍在IG爆粗鬧何韻詩，又用她名字作車牌一事？祖兒則言其他事沒有回應，總之錫她的人都有來捧場 。

((全部有聲))

翻煲N6先等我

+1

G奶你好.唔知你認唔認我得個名
好高興係.JOEY POST見倒你

大家覺得本相集點.唔捨得開...

我由今日開始重新睇一次嘉賓video
每日睇四個，今個weekdays重溫廿個

首先打頭陣係～歌神

提早暑假 投奔初夏～

嘩屌..........介唔介意我send你哩個回覆條link去其他Fans Post，免得佢地中伏呀

不如搵次整個Side cut演唱會呢！

跟著係邊度開始返

因為呢個演唱會入左祖粉會

岩岩搵返黎睇
原來真係最想同黎明合唱傻痴痴
隔左三年終於夢想成真

睇完個show決定又入返歌迷會
回味一下十幾歲出fun唇嘅日子

真心想知抵唔抵入出fun唇會唔會好chur？
成日聽講入面人際關係好恐怖 係咪真㗎 單丁咪好驚

依度有好多病友

入會都為咗買下演唱會飛，或者收藏下件club tee

尋晚已經大病一場啦
我地開咗第20場演唱會

為左簽名拎籌既話
拎完冇人會理你

我都心思思想單拖入會
供三年會費之後下次演唱會係咪會易d買飛

咁撚大獲

我都係為左買飛或有D限量野難買

蘋果一連幾單新聞咁出

屌 成撚個唯唯咁

有婦之夫

好流料佢地兩個同楊二少一路都好friend架

人夫....

睇足18場

咁依家蘋果影到都係四場啫，加埋我個list都係五場
有哂十九場嘅相我就信啦

點解呢個時候出d咁嘅料

冇會員 有冇大神cop段野睇下

完咗演唱會佢都仲有新聞

$3唔俾

完左演唱會先爆

記者見佢買飯都係一條友，可能搞緊離婚

睇下有咩回應先啦之前同二少夠講到似層層

之前Gavin So同湯怡又係炒到咩咁，依家轉個頭就變咗主角
去旅行個陣真係好夾硬黎，話咩坐後佢一班機，但係連係日本當地一齊行嘅相都無

而家先爆d咁爆既野…仲諗住慢慢等祖出ig繼續講演唱會感受架嘛

咁突發

Source: ig @lamma

我覺得似流料多啲 Gavin So不嬲好多場合都見到佢同啲星一齊 本身佢同蛋記啲人又friend M記呢兩年同容祖兒 張敬軒 謝霆鋒 咁多合作都係因為咁 可能咁啱一齊去開會/Gathering 淨係影佢兩個咪作新聞

同埋容祖兒聰明女，如果真係有婦之夫同埋知道之前湯怡嗰單新聞 佢應該唔會癡埋去

加上嗰日孖妹做嘉賓 阿Sa講嗰啲嘢 同埋祖嘅反應 我覺得佢係無拍拖

反正前排話祖同楊生二仔拍拖都講到似層層，呢啲新聞睇下好啦

agger

蘋果就係因為佢睇咗4場所以就係拍拖咁呢到好多巴絲一定係容祖兒三四五六七奶 呢到大把人睇得多過Gavin So 大家一定係同容祖兒噠著咗

咁爆

同埋上樓之前 Gavin So係應該禮貌上等埋Joey一齊上樓，跟住食完飯/開完會 順便載埋佢一齊走。依家全香港都知JY車牌係容祖兒架車 佢會唔會咁蠢叫司機當街擺架車係到載埋自己男朋友啊

個人覺得都抵嘅, 買飛都唔洗咁麻煩
出唔出fun唇其實都係自己揀
以前10幾歲嗰陣都幾多商場活動不過依家應該係做義工多?
當然出多啲fun唇做活躍會員實有係好嘅

人際關係依家點就唔知喇, 只知依家有兩組
如果單丁又真係想入嘅可以join埋喎

唔怕同大家講 我睇咗兩場
因為我同佢曖昧緊
睇多兩場就可以拍拖㗎啦

G奶徐淑敏排先，有排都未到你

我睇左12場我排先

男方否認左

咁我都睇咗6場

You win

我都6場

我都係6場

佢真係慘 次次都比人拉落水

4+1咋我，樓豬完敗

Agget

虛驚一場，大家繼續重溫PC啦

而祖兒剛一起身就嚇親：「Gavin是我其中一個兄弟，真係唔好意思又拖咗另外一位兄弟落水，我們都是一班朋友一齊玩的，我哋絕對冇發展嘅機會，知道大家對我嘅感情未有着落都好緊張，但我有好消息一定會告訴大家的，正如我演唱會所講，我現在係single，絕對開放歡迎大家有好嘢介紹畀我！」

笑死 係咁塞啲無可能發展嘅仔比佢 記者可唔可以搵返個可信啲嘅男人作故仔

擺錯咗重點喺「祖兒剛一起身」

非絕密Rehearsal照一張

買咩飛?

慣咗日日問你幾時買晒咁多場 咁就完咗

幾多日未停過留名先

你係咪紅磡個個?

呢排好鐘意聽你個名

有冇人覺得今次同N6個opening好正
兩次都係衫件衫一個海膽一個雞冠

日接日接夜都未攰未曾餓啊而家冇咗奶媽冇飯食好餓

你係?
我覺得本野可買可唔買

好耐無見你出現啦

今次個opening我覺得正過n6好多wor有一種會令人全神灌注望住佢既感覺件衫唔靚但iconic

我都係九場姐

當年為咗睇MSL 先入會

睇完好想去唱k
遇過很多很多戀人

想問巴絲打有冇人影到第17場 祖祖同吳浩康對唱《他都不愛我》嘅片

黑心啲講句
好想好似當年因紅館有人頂唔到個檔期
令到starlight 咁有part 2

一講海膽就有佢嘅蘆山真面目出現啦

聽你咁講我都舒服啲，等出碟個本相集算
嗰日覺得180蚊太貴冇買但琴日又後悔
上網見有人賣1000蚊

呢啲唔慌係好人啦
有婦之夫棄槽糠、始亂終棄
祖祖千祈唔好識呢啲人

快啲同返hocc 一齊啦

你地班衰人個個都睇咁多場
搞到我地剩係睇得一場

我覺得今次白色發光海膽其實幾靚

學佢彈完琴話齋 要白花油定一定驚

今次opening件衫有咩問題？我覺得ok喎

塞飲管入鼻

我有啊

我有啊！Youtube好似都有

我代阿嬌屌你

其實巴打係咪講緊$350個本CD相集 $180個本真係好廢 我用Photoshop幫大家影嗰啲相整一本 $30都唔洗

loop 咗好多次 好sweet

利申: 現場有份唱

我都有唱

最值錢係d後台相但得兩頁

蒲公英嚟㗎衰鬼

btw 我覺得1314同MSL 個opening 好elegant
今次>MSL>1314

tour先係重點

有冇link plz
琴晚search 唔到

求片 Thanks
有冇google share 定放上yt streamable?

真係講緊尾場獨有個本

你搵佢老公屌我is ok

Michael真係好靚仔

A-Lin POST

我好似無入過alin po

G奶
個show太正忍唔住上水

$180?點解FC訂要350?

多謝翁瑋盈小姐

兩樣野黎架
$350係哩隻

$180係尾場先出，A4紙咁大本
入面係演唱會嘅相集+幾張後台照

係呀

180有啲相像素低到好似電話影咁

1314開場條裙靚到

$180 個本好似場刊
但我最後忍唔到手買左

我都忍唔住買左

有聲

無錯

無行過去睇TIM
原來仲有隻LA IN LOVE

已經係每個演唱會Post#1都放咗紀念品張圖

火龍果dida show到依家都未有消息

今次令好多 起碼個妝無問題
雞冠個妝真係

忙完祖個演唱會，應該差唔多時候公佈啦

又喺時間搶飛

搶飛搶到心好累
啱啱先搶完kenny 無耐

same here

今次個銀是眼妝好靚有啲當年SL嘅感覺

其實佢同d靚仔俄羅斯仔拍拖都幾好丫

我都覺

仆街.........見到Tour就驚
你地睇下周柏豪岩岩係微博先話完自己係中國人
出面大把連登仔要割蓆呀

應該最快都2020先開啦？到時情況係點都係未知之數 唔好話下年 聽日係點都唔知

要食飯架！佢想架咩

咁祖要日日飲酒先溝通到

Vodka

都無辦法

屋企人買咗黑膠就冇買CD+album添
album啲相勁靚 痴咗線！！！！！！！

但係可唔可以唔好做護旗手....唔好撐警......
真係會來回地獄又折返人間

護旗手同撐警應該唔會嘅

如果同柏豪一樣整篇愛國論，點睇

祖祖咁多錢 使乜靠大陸fans
喺歐美加澳紐開多啲場數仲好啦

好難講 講真為咗錢有咩做唔出

唔好呀
一陣又好似文匯報之星咁 人生污點

有時未必係錢 自己同屋企人嘅人生安全都係一個concern

你又啱嘅
同埋仲有成個團隊同佢坐埋同一條船

識貨
哩兩隻melody 順著聽勁smooth 而theme 又相似

竟然係1314入
咁就要睇埋n6,Msl 喇 正好多好多！

Tlt 都陪大家一齊抑鬱呀，冇show睇=冇工開

容祖兒係我地奶媽

Agger

JY: Yes!

JY: Crazy! You are all crazy!

JY: I’m going to 扑扑

JY: 終於扑到野

佢係咪傻

JY: 誰理得我可算傻 反正就算我蠢 你都喜歡我

有無人好似我咁

宜家每次聽到華麗 一唱到其實與你有權永遠未謀面

之後腦海就會有人尖叫
搭搭下車會笑到仆街

有
我應該睇咗100 次條片
睇咁多次都仲係覺得好好笑

JY: 死啦啲fans對我冇曬fantasy

+2
啜泣個 零～哎呀 有冇片？
想當年1314搜神記副歌唔記得變blur lu blur lu 笑死我

fans表示: 不如算啦你

JY: 我係偶像派 我惹人犯罪

呢d隔左咁多年再睇返真係得啖笑

遲鈍

你呢句令我諗起佢十週年嗰陣好似有個紀錄片係訪問佢同中學死黨，JY細個竟然沖涼打俾人 然後問人知道佢沖緊涼之後有咩遐想

見到柏豪咁
好驚joey會被逼愛國愛黨

有印象！ 係佢依家助手同嗰個男仔個訪問

係啊！！！！！！！

Agger ....... 隔離post好想佢沉但偏偏就有個hater瘋狂推

唔好理佢啦 佢都開始無聲出
仲話不如去joey度comment支持佢🙈
好恐怖 真係想搞到無哂同路人先得咩

巴打仲記唔記影第一張相果陣唱緊咩

完全係傻婆一名
真性情得黎又飄忽

我都覺
1314都入到坑 應該呢世都唔會脱
Msl真心好正好正！好想佢再開
嗰種感覺真係紅館show揾唔到

容祖學一句俄文都學一年

msl勁靚聲 一開口起哂雞皮

cr: @guylaw

Msl個演唱會後遺症仲勁過今次
果時坐第三行真係好近好近
除左佢叫大家影相果part
其他時間都好少見到有人拎住手機影
咁岩我睇果兩場都氣氛好 feel到大部分入場既都係死忠

冇睇都有後遺症點算

冇人影係因為唔比影 除左佢開到口個下之外APA啲人捉得好嚴 拎起部機就有人行埋來

前晚佢對住鏡頭咁Kiss真係嚇一嚇
完全唔明點解會迷上呢個傻婆
X爆佢

今次後遺症比我想像中嚴重得多
未睇之前諗住黎黎去去都係呢D歌姐
9成都係紅館聽過睇過
何況睇完1314、JYxHL 都好快回復正常
連MSL side track concert都睇過
心諗睇返聽返怨鬼歌（或者佢口中所講金曲）隨時嫌悶
可能因為係我完全零期望，結果完全超哂我所想，亦感覺到佢同後面成班團隊真係花左好多心血，唔步1314後塵

好有回憶 平時唔會聽返佢d舊歌
而家又開始loop緊
後遺症好嚴重

可能因為msl太難買飛我淨係睇左2場 今次睇左6場覺得夠皮
我睇msl同今次個show之前都係無太大期望 所以都好驚喜
Msl果最係諗住佢可能都會好保守揀好多唱過既歌 個台會好似perfect ten 咁就算
今次見佢好似無準備好耐 諗住都係比1314好就收貨 完全無諗過會同n6有得比 得3個月就做到咁佢同佢個team真係好痴線

之前都唔覺咁天后
睇完我就知

MSL我都以為係P10 翻炒
但P10 始終唔夠side
所以就發左癲咁係未開MSL前不停搵飛
因為以佢/英皇性格，呢類show 真係廿年/三十年得一次

而今次PC 我完全收貨
N6 自己彈結他唱空港
PC 自己彈琴唱啜泣
繼續突破自己，盡力將最好表現俾Fans，真係勁

我嗰陣都係坐第三行
到依加仲記得內心嗰種激動
一場對咗無數次眼 仲有同佢揮手做心心佢真係會比返反應
美中不足就係我嗰場可能多內部飛反應唔係特別好

已經去到連自己同家人人生安全都要concern既地步香港好撚恐怖

Justin bieber

容祖兒演唱會-黃偉文博老命任形象設計-一文睇晒天后戰衣

都係炒翻YY IG多 件空港原來係home made

覺得今次好多造型都好靚，又多衫換，仲要岩岩睇完samni更加大對比，最記得果時日日都見佢果件好唔得既嘉賓衫

不如分享下大家今次最鍾意邊個造型，我先
排名分先後（懶，用番01 d相）
1. 鋼琴家look, 好有知性美有氣質

2. 火鳳凰，好霸氣好型好靚

3. 同jj合唱果條，好elegant

4. 尾場富士山，配埋個公主頭

5. 藍白果條，簡單得黎有公主feel

6. 車車，好得意

7. 破相果條，好科幻好型

火鳳凰
開場海膽
360啜啜
仲有尾場encore嗰件

我最鍾意 Molly Goddard 個件 佢一出場 我係咁話好靚 好似公主

第一同第三一樣
第二會係星夜嗰件

No.1 梵高星空裙連披肩，超有型
「神經病 先至不會跟風向
無人明白 是罪嗎 最怕正常」

No.2 彈琴Look，最衫以為佢係著男裝西褲，點知原來下半身係裙，勁襯佢

No.3 桃色冒險條貼身裙，好似Joey Ten嗰個龍Cover嘅味道

No.4 同JJ合唱個條黑色裙（有啲波路睇會更加靚）

No.5 車仔裙 過癮得黎又好靚

非常同意
同jj合唱嗰條tomford 嘅裙如果有波係會將條裙提升一個層次

減肥減到波都無埋，好慘

而家每次聽到心之科學離離合合百世紀同無人生哲理都會有煙花爆出嚟嗰個感覺
都仲係會起曬雞皮

本身都冇乜再減真係

原本聽到悶呢首歌
睇完演唱會之後又為呢首歌加番個畫面
之後日日loop

我個人覺得蓬鬆裙好臃腫
例如尾二場同kkk 或者尾場唱再見我的初戀果條
相反，佢著唔露胸既貼身短裙，完全突顯幼腰+長腿

Pretty Crazy 容祖兒演唱會 慶功宴（兩分鐘）

原本都唔覺得心之科學咁好聽，
仲R爆頭點解會拎咤吒金奬；
而家聽完live之後簡直係不能自拔，嗰種澎湃。。激昂。。。

Source: ig @saladd

今次好難揀套套衫都好有特色但講型桃色真係型到痴線好鐘意

富士山&車車

祖唱Live嘅魅力

我覺黃色果件幾靚

配合埋d visuals

黃色嗰件最靚係個頭！！！
嗰個頭真係無敵

富士山裙勁靚

蓬鬆裙好臃腫x2
仲要唔止一條係咁，好核突呀

尋晚不停loop youtube 名古屋舞
超多細節位，配合埋雙扇不停擺動
肯定又一經典
記得我第一次睇已經俾舞姿嚴重吸引住

呢part舞真係不得了
快啲出碟呀
我要瘋狂loop

今次個髮色幫左好多手,襯套套衫都顯得型左jy好啱淺色頭髮,msl個粉紅頭又係超靚

真 佢跳得比number 6更有魅力
好有女人味

呢個真
佢真係好岩染呢啲頭 染完好靚女

本身對花千樹唔算有咩特別喜愛
但呢個演唱會之後個腦成日loop首歌
wo~~~ 大概你也抱歉得很

嗰種女人味同自信出晒嚟
我偶像真係好正呀

佢放頭髮落嚟好靚 曲髮最好睇

自從天窗個曲髮MV之後就keep 住呢個sexy look

不過我覺得佢今次個眼妝太勁.我覺得佢淡妝好好多.悲觀生物學MV個LOOK

尾場encore個眼妝唔知點解令我諗起佢starlight個look

尾場真係好感動
下次我地都會係度架

仲回味緊第一次睇演唱會 睇到耳仔有d痛大家真係嗌得好大聲

果隻LOVE IN LA有咩歌?出面有無得賣?

我第二次睇 第一次係1314爛聲場 今次睇左三場勁滿足

01. 隆重登場
02. 未知
03. 痛愛
04. 牆紙
05. 長大

出面賣嘅係SACD，無相集
演唱會個陣賣嘅係金碟，有相集
另外仲有隻黑膠

想聽嘅可以睇哩個節目

我1314睇倒數場 d人都好似無嗌到咁大聲

勁好聽 知唔知kkbox會唔會上？

答你唔到
好似淨係出咗實體，Apple / Joox / KKBox個啲全部都無得聽 / 買

買一隻自己入落電話啦，支持下佢

呀...錯過左...出去睇下仲有咩版本先

嗰下煙火

帶左幾個街客fd去睇
佢地都話估唔到Joey咁勁
做埋fans

尾場有Part嗌到容祖講唔到嘢
嗰陣真我耳仔真係好痛

CONCERT果日隻金碟賣幾錢?剛剛問出面隻SACD賣到599

原來街嗰隻唔係金碟？

街個隻（SACD）啲聲好似係靚過金碟

詳情請參閱維基

CD連相集係$380

1314 平安夜/倒數場/尾場都冇今次嗌得咁癲
今次佢都話如雷貫耳
佢企係舞台中央，響亮到隨時cover埋佢耳機既聲

佢依個髮形加髮色真心屈

咁撚貴

我自己隻耳都溫溫聲

我覺得尾場真係好感動，啲觀眾高質好多，btw有冇人坐藍閘，好似有條友飲醉酒去廁所暈左啲保安跑過黎搵佢老公睇到一半就走左

我把聲而家沙緊
又唔想影響到其他fans
但又想聽祖話要尖叫

我好聽話佢話企起身尖叫我真係有跟
第二日即刻全身muscle pain

我望到有一堆保安 仲諗緊咩事 本身睇唔清楚 以為係POPO

我都叫到聲沙 全部話要企嘅都企哂 都唔理有冇阻到人

我都係
好乖咁聽祖祖話大嗌 點知前後左右都望住我

做演唱會太淡妝唔突出架，又有強勁燈光又煙花，影d相會唔靚。

加埋嗰晚走勁迫人又勁大雨，入去之前只係食咗個麥記，返到屋企好似唔知做過啲咩咁完全攰到癱瘓在床

走果陣D人好似走難咁.

行雷閃電 d人又勁嗌

我覺得兩個都有啲唔得嘅造型
Sammi開場套貴婦狗裝，粉紅裙同Encore其中一套青B裙嘉賓嗰套我覺得可以接受
Joey條Versace裙，尾兩場天之驕女條裙同海膽裝我都覺得唔掂

我用咗10秒由red gate跑上去巴士

勁混亂，啲只為指示牌又吹到甩晒；就算我有遮，行返落隧道下便搭巴士都成身濕晒。
返到去又攰又肚餓；唱左四個鐘頭K，又跳，應該真係消耗左好多卡路里。

琴晚睇返5號啲相睇到想喊
對比返之後啲場次真係差好遠
祖祖真係好勁

有無人因為opening 既一種永遠
之後再重新聽番呢首歌

好似同越唱越強一樣
一個里程碑咁
越聽越有味道

個蚊香既effect 賦予左畫面比首歌

個畫面好好笑心諗仲未嗌夠 出到黎仲有好多尖叫聲

有！！
第一次聽覺得個編曲勁奇怪 好唔鍾意後半部分
但係之後越聽就覺得有種魔力 越聽越過癮

我一係綠閘到行出黎就勁大風撇哂啲雨入黎又無啦啦行雷勁大聲
等左十零分鐘等佢細雨啲先跑去上巴士

好希望佢下次30 週年唱

呢條都幾蝦人著 一定要瘦

我都係睇頭場，果時冇咩拍片，而家想睇番當時個台壞左係點handle變成點，已經唔係好記得，淨係記得佢等個琴上黎果時崩潰左

聽續集會記得佢1314 fing甩貓紙 仲有咁你地要同我一齊dada de da la

桃色上次the show must go on 有條側拍clip 好正！
冇波但有pat算係咁

04已經呢個頭 a time for us嗰期又係
真心曲髮最

聽到佢話如雷貫耳好有成功感，即刻再叫大聲d不過好明顯個show愈後愈細聲，大家都開始攰

有無見到fing甩貓紙之後，佢有偷望地下張貓紙一眼

11點幾嗰陣我攰到仆街

A time for us 同 Ten most wanted 我覺得係神碟黎
首首都好正

我都係

好似森美講
有時光倒流既感覺
之後就唱一堆岩岩頭十年出既歌

果晚等的士等到1點幾先有車上，攰到崩潰

我同事睇完 之後話估唔到香港歌手唱live 咁有水準
好似播CD咁
(仲話因爲23號個場成日唱錯先知佢唔係播碟係真唱好似破相咁

之後仲話down左派對機器同一面之緣黎聽
今次快歌medley真係同之前好唔同 好有台風
由其係派對機器個蚊香變左disco波波
就連唔企起身既人都企左

今次佢失驚無神整首走著睡出黎真係好正
舊歌真係好多寶藏！！！！

應該係覺得上次MSL
Joey 終於知自己既side track 歌其實都好多人識
所以大膽左用以前無唱過live 既歌
所以結論係
MSL 搞Part 2 會令到佢30週年搞得更出色

以為邊個明星係出面成堆人堆住係到

完美O哂嘴

個幾日我已經嚴重唔夠訓
好彩睇到尾都勁精神好high

祖兒把聲依家成熟左雄厚左 有d舊歌再唱真係可能好聽過cd
好似今次茱麗葉個演繹真心正 第一次睇真係好震撼

我第一眼睇以為係西瓜
結果自此叫佢西瓜裙

應該都係西瓜黎架

agger
完全冇諗過喺可以聽到走著睡 好事多為 茱麗葉 與蝶同眠
但我睇三場都聽唔到黃色大門
好彩尾場有唱舊日 唔係我真係會喊

我睇左四場都聽唔到與蝶同眠同黃色大門
下次再開要睇多幾場

30等唔切喇 25啦

23呀

唉三年後都好似好耐咁

$350咋

都唔知下次睇會喺幾時⋯ 希望返到嚟啦

Keep住loop阿門同愛一個上一課好想大合唱

我去到中段已經口乾兼聲沙
再嗌就肯定失聲一星期

好想去唱k 跟住pretty crazy個rundown黎唱

但我覺得SL medley好過今次
今次編曲同完整性低啲
愛一個上一課做尾又唔夠澎湃
上次有故事性啲

同等

me too應該啱啱好夠鐘

要請埋嘉賓同Talk

每次唱k臨夠鐘都係點SL classic medley
即刻唱多15分鐘

Tour一定冇呢個台 好多野都會唔同

我覺得佢同lemon合唱果個版本既呀門好正

英國+1

好鍾意呢個演唱會version既啜泣

唔爭氣咁笑咗唱尾場rundown應該夠啦掛！

MSL之後就點密友個medley好鍾意！！

同fd唱就點SL medley
自己唱就唱MSL 因為太冷門fd唔識

仲要唱到 可惜我不會是~~~ 特登比支咪另一個fd唱「好的演出對手」

但愛一個上一課係估唔到咁hit個個都識唱下次揀歌又可以再大膽d

愛一個上一課本身都攞好多獎 傳唱度唔差🤔
下次可以玩多啲side track

其實佢好多舊歌 就算無乜唱過都好多人識
E.g. 借過

Here I’m with you! 阿門

Agger ! 今次啲轉接位都唔夠之前starlight/Msl smooth

如果佢喺英國開點死都要死過去

唱足4個鐘

澳門有機，內地場應該都有

你個名

呢啲時候 我十萬個唔想佢開內地場 上內地做野都唔係太想

哎呀

有冇人覺得祖而家把聲有味道過之前好多

一年真係唔知得唔得
希望得啦我都想快啲重溫

例如《未知》都係想接「聽清楚，不容錯失！」

手痕整咗張poster之止血先啦
唔知到時dvd封面係點呢

好高汁呀！！
我覺得第二張同官方出嘅雖不中亦不遠矣！！
好犀利啊你！

好靚

好似得一場失手

有冇哎呀果條片

之前18場都冇事
哎呀嗰下好可愛

其實佢唔哎呀無人知佢彈錯但就係鐘意佢咁真性情

就係尾場

期待佢下次拉二胡

咁比面呀用咗我兩幅相

同埋飲酒

好唔捨得呀
依家覺得
好事多為 桃色 空港 啜泣
由聽厭變番日日聽

如果要整首 live version，plug 返悲觀定心之好

主打歌黎架

悲觀其實幾好(人人生來沒伴侶非一對).不過唔夠心之易入口

有場連第一句都唔記得

悲觀啦，之前準備演唱會都冇咩時間宣傳

JY: 我唔需要提詞器

尾場心之都唔記得咗句, 見佢即刻頹咗好失望咁
明白佢好想做到完美, 但做成19場有少少甩漏大家唔會介意嘅

我見到個失望樣

應該係因為岩岩啜泣先彈錯，即刻下一首心之又錯，特別失望不過其實我地覺得佢咁樣好可愛呀

調音師到底係做咩呢，哩個訪問軒仔有講到（頭幾分鐘）

BTW仲未搵到哎呀同心之唱錯個表情既片，想睇番

其實頭場都有呀，但佢冇叫出黎，只係重彈番果句但果時第一場，個台又咁，佢又崩潰左，睇果時都好鄧佢緊張，好彩都係錯一句jei

其實好多場都有，不過都係入錯

唔得啦
我要搵容醫醫病

第二場都聽到佢彈錯 不過冇重彈
其實正確嚟講應該當冇事發生繼續彈
唔係學琴嘅其實都聽唔出
利申我認我衰仔 佢彈錯我笑咗下

18/8果晚佢自己先話第一次每粒音先彈得啱

agger
其實我係唔識分佢係彈岩定彈錯
但同時反映佢力臻完美

好驚佢喺台上表態

點解？

其實彈啱曬每一粒音真係好難
我彈咗十幾年琴喺考試嗰陣都可以甩
更何況佢零底子喺萬三人面前彈真係會緊張到乜都唔記得
所以佢真係好叻女抵我咁愛佢

正

啱啱睇返片 原來記錯
第二場但是我想嗰度甩咗 之後幾句清唱
我諗佢嗰陣應該個腦一片空白 唔記得點彈落去

15/8 佢都話自己冇彈錯

此海闊天空不同彼海闊天空
我估係呢首

張敬軒調「陰」師呢個名真係

好想無限loop個靚靚opening

撩陰師

尾場佢話過去18場都冇出事喎
不過真心叻豬嘅

yeah yeah yeah 原來見過面

🙏🏻容祖兒唔好返大陸容祖兒唔好返大陸容祖兒唔好返大陸🙏🏻

心誠則靈每日心中默念n次

聽親一面之緣都好想yeah yeah yeah

衰婆吹水

同霆鋒一齊表演個條裙要成百萬

🙏🏻容祖兒唔好返大陸容祖兒唔好返大陸容祖兒唔好返大陸🙏🏻

還返奶媽俾我呀

我都想比容醫師治療

+1 呢位妹豬太可愛太crazy

而家將之前影落d相分返d衫黎排
之前就咁跟日子排

可能Fendi sponsor借俾佢著
只不過萬一整爛…

應該好多件都係wyman出手借返嚟，一定會買重保險

同埋好想跳起

每晚都要上youtube睇桃色嘅扇舞，好似吸毒咁

我記得第二場定邊場
佢彈左個intro之後話咪住咪住咪住
比我重新來過

愛一個 Jazz版

因為你啲相影得靚囉

Joey終於update左ig講Leon
究竟果時佢係華仔定leon fans, 果時唔係兩邊fans勢不兩立咁架咩

扇舞真係世界級

宇宙歌手未表態，應該都未輪到祖祖

咁我寧願佢唔好開tour

睇晒d嘉賓片，個人覺得最正都係（排名分先後）
1. 張敬軒，有笑有淚，感動又搞笑，仲有得聽櫻花樹下同pretty hungry
2. Twins+ kenny, 純粹因為睇佢地friend同兒時回憶
3. 張學友/JJ神級歌藝唔駛講學友力讚joey同話記得整花佢架車都好笑
4. 古天樂，估佢唔到咁high, 仲唱左跳左兩次今期流行
5. KKK段talk係最好笑唱狂串樂基兒都正

最伏分唔到排名…伊健，草蜢，chi lam

黎明 農夫都好正

張敬軒講嗰段野聽到眼濕濕
祖祖仲要細細聲話 我應該嘅
嗰下真係
容祖兒我愛你不愧係我偶像

最無記憶點應該係伊健同Chilam之爭
Chilam唔係之前有農夫頂一頂，最差個晚一定係非佢莫屬
草蜢都叫咗有半首失樂園撐住，但係第二首ABC真係

其實周柏豪都好冇記憶
呢幾個係完全唔想歡呼好彩我一個都唔中
其實lemon都正，有玉蝴蝶聽阿門又合唱得好好聽

在我生命裏~多風霜~
附近啲樣:

至少有jy半首我的宣言撐住日日loop啊佢個段

啱呀！阿門好正

我呢的老鬼，係識唱晒，身邊真係跌至冰點。幸好370張軒比祖兒點名唱，賺左

本來都唔記得6 號張敬軒唱咗一句
但俾絲打你日日提住唔記得都變記得

因為對我來講，當日最驚喜

竟是冇克勤份 係咪老拍檔 冇驚喜
仲有農夫

係當然都好睇好聽既，但相對上悶d冇咩大感覺農夫就好搞笑，但佢地合唱首歌就麻麻地其實咁多個嘉賓除左伊麵，草蜢，chi lam,柏豪，兩對band外其他我覺得都好正

佢地兩個個演唱會沒有你贏了世界又如何嗰part

你唔講真係唔記得左有個jazz版

幾年後又有新科技新技術

祖著到好似去左北極咁真係好好聽如果六粒丸唔出黎俾祖唱哂成首就好

又開返PC 既桃色冒險來睇 扇子舞真係好正

15 號個次 喺個台升上去緊果陣話要等等先

真係好撚索
果段舞我都拍低左黎j

嗰part中樂嘅時候，配合扇子舞：哈！哈！哈！好型

21號做ending pose佢企唔穩
我忍唔住笑咗

原來唔知邊場開始，一面之緣無左屯門happy 啲舞步 我睇果場心諗點解可以咁肉酸

好鐘意呢張

有冇人有kenny 連位飛放 啲牛好過份

岀面而家炒到幾錢張

下？又有得炒？
我都係買兩張480 23行聽下歌架咋

嘉賓陣容太強勁啦，啲牛都係因為嘉賓先炒得起

我當年係聽完呢首正式入坑㗎 好聽到喊

粉紅色裙仔

唱完之後個段Outro太深刻，拎咗黎做鈴聲

我要14號嘅飛

G奶你影啲相好正

我都用咗嚟做鈴聲
宜家忍唔住又loop緊

無呀
14號基本上80%飛都係內部（黑色位）

祖祖真係幾好文采 完全同佢講嘢係兩回事

佢之前個專欄好好睇,寫得好生動又有畫面感

會唔會係請槍

紅磡360啲片笑死我
40年歌迷？你死咖40年 我得廿歲咋嘛

好得意 想日日同佢紅磡360

咁又唔會，佢都有啲底嘅
睇開會知係佢寫

聽日摷返佢啲明週文俾大家回味吓

日日都好好笑又warm, 呢part真係好正，下次係咪都會有，我要再同佢四目交投咁對唱

[url]
睇番頭場d相真係陰公豬，但好proud佢最後overcome到有冇人有佢唱牆紙壞左earmon要工作人員上黎整，之後佢就開始崩潰果段

完全想像到花咁多心機咁多心血開場搞成咁究竟有幾崩潰

我前晩睇返頭場啲相都好心痛
個日仲未有咩感覺
到我睇埋之後啲場次我就明啦

優先嘛

邊度有得睇

係喎⋯ 我估佢嗰刻係好擔心之後咁多場都會係咁⋯

好彩之後日日順利
心痛死我

先睇下明周顧問畢明點解搵祖兒搵專欄

然後可以去哩到碌到最底由頭睇起

我果時都係睇頭場，因為我冇睇開好多紅館show又冇睇開佢舊時d concert, 所以好後知好覺去到牆紙先覺得點解design得咁怪，d白布搞到好似靈堂，又遮住個人之後佢講先知係壞左，但以為都係壞左少少燈呀，個台唔識上落，轉呀咁，本身睇完show都覺得冇乜野，係冇wow既感覺但聽到咁多經典本身都收貨，點知佢話補場果下真係勁驚喜，再睇埋之後d場次先明果下有幾大獲

仲要果日佢係咁問“想唔想繼續聽呀”/“係咪淨係聽我唱都值回票價呀”之類既問題，果下都sense唔到原來佢係因為勁唔好意思驚觀眾唔收貨先問，當時仲以為佢搞氣氛想聽我地歡呼下

頭場我覺得中央最大圈停左唔識升降
坐980既觀眾點睇
rundown 又甩漏
去到就黎12點都未見pretty crazy首主題歌
不過即使佢未講補場都好，我完全唔介意，因為安全最重要

我個陣都好奇怪佢做咩係咁問哩個問題，無為意原來個台壞咗
其實佢唔講，只係覺得經常性要走去側邊樓梯去換衫，同埋啲Dancers走埋一堆好騎呢

係，我純粹覺得有少少怪/design得唔好，但睇到最尾首歌其實已經好滿足，完全冇諗過咩咁大件事無啦啦竟然有補場證明佢果日真係超專業，好冷靜，其實佢唔特登講我諗好多人都好似我地咁覺得

好彩最終一切順順利利，樂觀d諗 有埋壞台經驗 今次演唱會真係夠哂crazy

有啲Blogger寫演唱會，無聊就睇下啦

佢反而晤鐘意紅磡360個 part..

我仲係好掛住容祖兒

同樣可以咁用。同類我覺得咁實用多變嘅舞台大概就只有安室奈美惠嘅《Finally》
識貨

唔會啦你睇佢ig d千字文個風格都係咁之前個專欄有篇講佢細個係木屋區同公屋大既經歷,好真實,一定係親身寫先寫得出

我估佢係坐$980 15行之前個堆，哩班人無電視睇，要岳高頭跟住個360睇下祖搞邊科，之但係又睇唔清祖，又睇唔到班痴粉有咩咁瘋狂，係幾無癮

又或者係覺得咁樣對唱好無聊，好地地唱歌唔好搞唱K哩啲花臣唔得咩之類嘅想法

好鍾意360 好親近嘅感覺 同埋好鍾意聽佢講mean嘢

睇緊

明顯哩Part係Fans向+山頂觀眾嘅福利

完全想像到街客靠人俾飛個班坐係前面無癮到爆個樣
你知個班拎到咁前嘅飛緊係想握手 / 影相架啦，點知兩樣都要去到演唱會尾二首歌先有機會做到，中間成Part十幾分鐘呆坐

finally個台好靚

頭場睇睇下覺得唔對路
點解明明四面台祖都要圍住個圈行
我仲以為個設計係咁
個日我坐個位仲要長時間都睇唔到祖
到佢講壞台我先知
初時祖唱唱下喊我仲以為佢感動
因為今日第一場
點知原來係壞台
雖然無左一堆快歌
但我收貨
祖仲要唱到咁晏
真心收貨
之後仲要宣布有補場
開心到我
5號之後隔左成6場我先有得再睇
雖然已經劇透哂
但親眼睇到個下真係好震憾
永遠都記得呢種感覺

就快一年

為左試下呢個紅磡360我都買左幾場580
雖然唔中
但幾好玩
我都好鐘意睇祖MEAN人

我中左，超開心，佢尾場都話估唔到最受歡迎係呢part, 希望日後演唱會繼續有類似既野啦
同到佢近距離對唱真係一世難忘，佢講mean野笑觀眾又超好笑，最記得佢話紅磡張敬軒“嘩唔係呀嘛嚇死人咩” 笑到我，又有好多觀眾真情表白，成part都好有愛

其實除左頭場仲有冇邊場喊？估唔到尾場冇

12號唱痛愛流咗一滴
21號火龍果個到
23號有幾首歌感動到想喊（好似無喊）

其他靠大家補完

唔鐘意紅磡360嗰啲係咪坐慣貴飛
講真先嗰4,5首歌, 俾人開心下啦
就算我今次坐980, 去到呢part都睇得好開心
最記得係有個女仔話: 我呀媽好鐘意你, 我全家都鐘意你
嗰種真同發癲嘅感覺係鐘意容祖就會明

我都記得12

當年有睇嗰個show, 聽live聽到喊
利申: 本身唔識呢首歌

題外話, 容祖翻唱人地啲歌嘅能力真係好強大
嗰陣同小豬個show, 好記得佢有唱交換溫柔, 冇記錯仲有唱886
係佢唱完我先愛上交換溫柔呢首歌

我之後突登去番theshowmustgoon到睇下個張敬軒乜料 點解祖祖會咁講

歌手有返咁上去先可以將人地既歌,用自己STYLE演繹

佢出隻翻唱碟啦 佢翻唱真係好聽到爆！！祖翻唱過eason隻低等動物 好有feel 聽完中哂毒 可惜得youtube有得聽

係呀，我又係本身唔識哩首歌，然後第一次聽到個陣簡直係驚為天人
完全唔知草蜢竟然有哩啲歌，我覺得拉闊以前有哩啲唔同年代 / 單位嘅歌歌手一齊搞嘅音樂會，哩個諗頭係非常之好
近年相對黎講係比較失色

嗰場live我冇飛去
點知碟都唔出, 傷心到我

冇錯好記得佢唱"苦戀注定難 我已經習慣"嗰下真係
除咗呢首之外, 佢唱永遠愛著你同Lonely都好正
以前拉闊係好多唔同嘅合作, 有啲你諗唔到嘅都會撞埋一齊開
依家直情連show都好少

我睇三場 中曬依健同pakho

未聽過想聽返！請問youtube有嗎？

未聽過x2 YouTube search 唔到

當年311日本地震
演藝人協會搞左場show聲援
佢打頭陣唱故鄉的雨又係好令人印象深刻
真係第一句就起雞皮

哩個有片

上面交換溫柔真係搵唔到，搵埋土豆都無

祖細個話晒都係高材生嚟㗎

祖唱舊歌係真係唔同啲，哩個應該唔少有聽過
婚紗背後 + 畫出彩虹 + 女黑俠木蘭花 + 萬水千山總是情

21號其實佢哽咽咗幾次！！
全場大合唱痛愛嗰陣 + 火龍果 + 最後蟹逅talk講起自己準備呢個show得好短時間，但係都將mission impossible變成possible好感動！！

炒車又冇特別覺得，但係我好鍾意JH con佢唱嘅我不會唱歌，佢把聲同琴聲好夾

舊歌cover仲有你沒有好結果！！！
痴線好聽到核爆

交換溫柔冇片呀我自己都搵過
已經係講緊06年新城個show, 喺會展開, 嗰陣仲有請小豬嚟
事後冇出碟, 當年啲電話都錄唔到片

係咪流行經典50年嗰次？
我都好鍾意
我阿媽睇完仲話估唔到呢d節目都會有咁高水準嘅演出

係佢近年黎把聲真係越唱越有感覺
其實佢每次上節目都將個水準提高晒
我是歌手+流行經典都做到好似紅館show咁

我中意祖唱不如不見，果種哀傷好難忘
當年我去現場睇，個氣氛到而家仲記得
全場好靜去聽，好想再睇多次

隻碟得祖先有

好正吖
越睇越掛住個演唱會

個衰婆仲要tag"及時餵🍼"
快啲餵飽我快啲出碟呀

我係度諗
如果今年祖祖可以係903頒獎典禮拎到
叱咤樂壇我最喜愛的女歌手

成就了二十年佢最大心願
因為祖得2003 2004拎過两年

到時真係要大家幫手投票吖

Live version Pretty Crazy
好正呀

絕對會全家總動員一齊去投票

b站有第一場既片

救命條精華片cut得好好

17號 痛愛有眼濕濕

好想祖出隻翻唱碟

一定支持！

記得睇完第一場出黎好想喊,因為覺得佢勁黑仔,等左6年咁辛苦凖備既紅館show就撞正香港咁亂第一場又壞台,覺得好登佢唔抵,但之後就開始覺得正正因為今次有咁多難關先真正突出到容祖兒既價值,每一晩即使大家發完夢有幾攰幾唔開心入一入紅館容祖兒都可以令你拋低出面既情緒幫你差爆電,好似佢咁講以精神影響精神,依樣就係一個專業藝人既榜樣

連故鄉的雨同交換溫柔都有人摷出黎
同小豬果個LIVE我都有去
其他雜嘜精選仲有 上一次流淚, 最愛是誰, 同許志安唱如何可以不愛他+會過去的 (低音超好聽), 同梁靜茹唱勇氣+心淡

寫sandy嗰篇好感動

第一場咁樣反而好多人更加欣賞佢專業！

細個有追佢yahoo blog

21 痛愛都有

睇完jh想佢一個人唱罪人
飛花都正

得閒睇返當年有現場唱票

一直覺得飛花呢首歌好悶
直到聽完奶媽唱，先發現啲歌詞好正

好想祖祖可以出每一晚翻唱嘉賓既歌既studio 版
好似失樂園
真係好撚好聽 好舒服聽得
仲有好似MSL 當年完左無耐即刻出他狠過你既MV 比我地止下渴
好似新版桃色同派對機器

果陣他狠過你mv一出，唔少人都話每個shot剪接得太密，睇到頭暈

真
所以我希望佢原汁原味就算 唔好加effect 好on9 好似starlight 咁

反而我想佢出啜泣 當係record 佢咁叻女引突破自己

呢幾晚都係到分類緊演唱會d相
而家先知第一場無咗堆豆豆

Sor錯手負皮

btw依家件tee
對上件黃色我接受唔到

剛才我自己第一次見到tbb播悲觀mv

痴線我諗咁多件衫加加埋埋可能著左成千萬上身

應該好多都係借返嚟

佢設計taste係比較另類

過左咁多日仲不停loop緊祖啲歌
上曬腦 抽離唔到

係 就算唔係全部應該都大多數有牌子嗰啲都係借返嚟 因為祖兒係演唱會著又可以順便當宣傳

尾場一星期時間過得好快

仲有鞋/耳環/配飾呢D

我都係
一星期了，祖祖你還好嗎

我仲loop緊祖啲歌
上個禮拜六呢個時間我好似去緊攞飛

上個禮拜今日，好興奮咁準備定夜晚入場high

我都好唔捨得
時間點解會過得咁快
已經睇咗9場都會咁唔捨得

珠寶首飾就英皇贊助啦

9場睇完只會中毒太深
三場日日手機playlist 都係演唱會歌單

睇緊祖演唱會前啲訪問，把聲真係.........唔係話勁差，但係真係有啲沙

2019-5-10 娛樂/十五/開 - Skin Ceuticals抗氧化盛會 - 容祖兒

2019-7-20 電台訪問 - 容祖兒

如果大家太掛住呢個演唱會 唔洗擔心 尖沙嘴新開K11嗰個商場可以比大家望梅止渴 唔知等到八點半會唔會爆開

上個禮拜呢個時候我望緊個波
好想今日都聽到祖祖叫我地放低紅館外面嘅情緒 將餘下落嚟嘅三個鐘交俾佢

只知要飛～

前日入去呢個商場都諗起演唱會個波

段片最後有祖

【狗仔出更】風聲太緊Gavin一人出發去泰國 祖兒冷笑回應

都話左唔係仲有咩好追

好on9人地都話唔係死咬住唔放做咩姐仲要吹到cancel行程如果真係拍施女既唔去男既都無理由去

我果日去都覺得好似仲係好掛住

呢個？

原來個app 死左睇唔到圖

我去到睇個波都覺得好似

場場都出個d衫可能直頭係品牌贊助送埋俾佢

師兄你坐$580

真係想像唔到如果我睇9場嘅話演唱會後遺症會有幾嚴重
4場依加都仲中緊劇毒

上個星期呢個時間仲好high咁聽緊medley

我希望所有人平安、快樂

睇新聞睇到好嬲入嚟睇下有冇人俾幾首歌我冷靜下

聽你個名

頂 我個日一見到個波都係諗起joey
怎麼我眼內 人人像你人人是你～～～

仲要ig fb全部都係啲相同片 睇得多覺得個人好辛苦

你的分身怎麼緊貼著我

Show Up 好應景

又嬲又灰又失眠
全靠 prefect 10 documentary 幫我叉叉電

楊生個仔帶埋個Pass出去飲茶

佢仲未抽離到

好嚴重後遺症，著埋件衫

笑死
永續pretty crazy

佢之前好多日都係咁前幾日戴埋頂Nike X JY Logo 帽（如果紀念品有就好啦

我都仲未抽離到

見到好多人網上徵紀念品

佢濃狀係舞台上就係天后既氣焰
平時既淡妝就係靚靚少女feel
好正

我鍾意祖祖淡妝 比舞台濃妝靚太多

淡妝祖真係好靚

你話佢18歲我都信

agger勁鐘意佢淡妝

好靚好清純

好想佢出護膚化妝片 皮膚好到呢

零毛孔

真係完全睇唔出就黎四張野

阿Sa嗰品牌應該搵佢幫手拍廣告

次次都要提住自己無暇嘅肌膚

零毛孔（16年Oasis廣告）

哩張就上年，超Close up，唔貼出黎嚇親人（好大頭）

我自己其實幾鐘意答案之書個Cover，好簡單、夠自然

當年佢做h2O 代言人時都覺得佢令
可惜間野d products 完全唔掂

天生麗質
MSL之前好似未見過咁主動提起

佢啲護膚品牌好似係H2O>Mioggi>Oasis

中間個隻係韓國品牌（韓風未盛行已經代言）
最搞笑一定係哩個，自己畫咗隻四腳爬爬係上面，人地又肯印係個樽到

咁樣自拍角度唔算好大頭
長微曲髮好岩佢

睇佢D畫真係要加D想像力

好核突

屌笑咗

岩岩先知原來佢畫貓
個嘴唇厚到

三歲小朋友畫作

係咪全部都係Miffy入面啲角色加們自己

係咪畫緊灰姑娘甩左隻玻璃鞋果一刻
真係要比D想像力去解密

佢話啲野好得意
好似三四歲小朋友畫啲人仔
佢心境應該真係好年輕

push

唔 好 推
btw根本on9 sir最後考唔考得成督察？

請善用起底功能
請善用不推文功能

奶媽潛左水好多日

個衰妹去左邊
又要loop返演唱會片段啦

未有演唱會DVD可以睇呢個Youtube Channel 佢啲片整得幾好不過收音就可能差少少 不過可以止渴

我想飲🍼

我睇過佢最後的茱麗葉嗰條片認得佢個風格
好想要佢個字型呀中文手寫

好掛住祖

唔小心係公司篤咗落條link到 勁大聲”送俾大家 心之科學”

呢條片勁清同好正！

Dida show 會唔會有jy做嘉賓

上台一齊拉二胡

要見工應該唔會掛

明知佢啲飛咁賣得都開得嗰3場

中樂團檔期有限，開唔到好多場

【工作為先】張敬軒被阿媽追問「傳宗接代」 容祖兒自薦做代母

佢應該係自己手寫/電腦畫

睇完live開ig見到奶媽終於餵奶 係近日最開心嘅事

係淡妝嘅奶媽

奶媽上水啦！！！
睇完佢個ig post 唔通佢呢幾日匿埋左喺屋企做宅女

尋日軒仔係港台做嘅訪問，前面有講到佢係祖個演唱會做調音師同啲音響嘅野

個台斜咗

容祖強

但舞台上既佢又型到癲

天后氣燄出哂黎

下星期睇kenny又可以見到了

睇完好想學跳joey d舞，坊間有冇人係教joey d歌架，之前知坊間有d專教跳韓星d舞呀…以前台灣小豬都見過

應該就係講緊中間嗰塊圓圈

好靚啊呢張相

果晚完show搭車見到呢張相
我心諗點解仲跳舞

奶媽ig個腳痛post原來開pc個陣已經痛

佢做pc 個陣腳板底痴囇野先著到鞋

晚安

呢個女人真係好癲呀

香港有好多有才華又為香港人發聲嘅本土歌手
大家支持下啦

頂 呢個傻婆真係完全賣命
講真我寧願冇得睇PC
好過佢死頂幾個月
PC之前已經病左+聲沙
而家又腳殘
如果係為左歌迷觀眾，我承受唔起

我仲以為佢做咩講老鼠班，原來衰女包